鏝：輸波唔一定要主力受傷嘅..

又燈